民建聯與街坊搭乘直通巴「港珠澳大橋首發遊」，市民親身感受這項「超級工程」的魅力，讚不絕口

港珠澳大橋24日正式通車。民建聯與街坊搭乘直通巴「港珠澳大橋首發遊」，市民親身感受這項「超級工程」的魅力，讚不絕口。

港珠澳大橋配合「三地三檢」通關模式，乘客需在香港口岸人工島下車進入旅檢大樓，完成離境安檢。旅檢大樓寬敞明亮，清晰且具有人性化的指示標誌，令市民遊客可以快速通關。過關上橋，大橋雄偉壯觀，全長55公里，橋身呈流線型，車輛在橋上行駛平穩通暢。

此趟港珠澳大橋體驗之旅，省時高效、方便快捷。大橋拉近了粵港澳三地之間的距離，相信粵港澳大灣區「一小時生活圈」的理想布局，亦會很快實現。

全車垃圾廢老

番唔番到黎？

民賤聯支持者真係有樣睇，物以類聚